其實自己一個更開心

今日分手了

點解呀

條女派帽？

點解

我係女

同路人我都今日分左手